{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 1박2일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時は連休期間や週末は数日前に予約をしなければならず、出発時に確認電話を注文しなければなりません。 また、予約人数から人数が追加される場合、事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室制限を受ける場合があります。 追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 退室時間は次の利用客のために遵守しなければならず、客室整理後に退室点検を受けなければなりません。 退室時には客室の鍵を返却する必要があります。 人数追加時には1人当たり1万ウォンが追加されます。 バーベキューは2~3人は15,000ウォン、4~5人は20,000ウォンが追加されます。 チェックイン時間は午後2時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ペットは入室できませんし、客室内では禁煙です。 また、客室内では直火方式で肉類を調理することはできません。 保護者を同伴しない未成年者のご利用は不可であり、アメニティに破損がある場合はお知らせください。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 爆竹および花火は安全と騒音により禁止し、娯楽と飲酒、高声放歌など他の利用客に不快感を与える行動は慎まなければなりません。 最後の退室時にはゴミは全部分別して、使用した食器類は洗浄しなければなりません。 ご予約の際には重複することがありますので、ご予約が重複する場合は全額返金させていただきます。 利用不可の案内を受けた場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡いただくことをおすすめします。 ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 客室内の物品の破損や紛失の場合は、業者基準で弁償しなければなりません。 ペットが許可されない場合は入室が制限されることもありますし、当日予約の後、当日利用する場合はご利用いただけないこともあります。 保護者を同伴しない未成年者の場合にも入室と払い戻しができません。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 予約特典としてはプールが利用可能で、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "予約時には連休期間や週末は数日前に予約をしなければならず、出発時に確認電話を注文しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室制限を受ける場合があります。追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "退室時には客室の鍵を返却する必要があります。また、客室整理後に退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2~3人は15,000ウォン、4~5人は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットや喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どんな行動に注意するべきですか？",
            "answer": "客室内では直火方式で肉類を調理することはできません。また、爆竹および花火は安全と騒音により禁止し、娯楽と飲酒、高声放歌など他の利用客に不快感を与える行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "最後の退室時にはゴミは全部分別して、使用した食器類は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や利用不可の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際には重複することがありますので、ご予約が重複する場合は全額返金させていただきます。利用不可の案内を受けた場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡いただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いたします。変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の破損や紛失の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットが許可されない場合は入室が制限されることもありますし、保護者を同伴しない未成年者の場合にも入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時に払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはプールが利用可能で、駐車も可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 847,
        "QA": 907
    }
}